石澳燒烤埸宜家開放嗎？

有無巴絲呢幾日有去？

燒烤場好似未開

有無師兄有去過confirm到啊

你唔打去問？